# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-10-01 09:23+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2019-10-04 23:16+1000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.4\n"

#. Action X performed by user Y (e.g. Login by alice)
#, c-format
msgid "%s by %s"
msgstr "%s 动作（由 %s 进行）"

#. Action X performed by the current user (e.g. Login by me)
#, c-format
msgid "%s by me"
msgstr "我进行的 %s"

#. Content X copied to clipboard (e.g. Text copied to clipboard)
#, c-format
msgid "%s copied to clipboard"
msgstr "已复制 %s 到剪贴簿"

#, c-format
msgid "1 contact"
msgid_plural "%d contacts"
msgstr[0] "%d 位联系人"

#, c-format
msgid "1 member"
msgid_plural "%i members"
msgstr[0] "%d 名会员"

#, c-format
msgid "1 participant"
msgid_plural "%i participants"
msgstr[0] "%i 位参与者"

msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "Account"
msgstr "户口"

msgid "Account settings successfully changed"
msgstr "已成功更改户口设定"

msgid "Add contact"
msgstr "添加联系人"

msgid "Add participants"
msgstr "添加参与者"

msgid "Advanced"
msgstr "进阶"

msgid "Advanced IMAP Settings"
msgstr "进阶 IMAP 设定"

msgid "Advanced SMTP Settings"
msgstr "进阶 SMTP 设定"

msgid "All your contacts are in this chat."
msgstr "您的所有联系人都在聊天里。"

msgid ""
"An Autocrypt setup message securely shares your encryption setup with other "
"Autocrypt-compliant apps. The setup will be secured by a setup code which is "
"displayed here and must be entered on the other device."
msgstr ""
"Autocrypt 设置消息安全地与其他符合 Autocrypt 功能的应用程序分享您的加密设置。"
"设置将由此处显示的设置码进行保护，并且必须在其他设备上输入。"

msgid "App name"
msgstr "应用程序名称"

msgid "App version"
msgstr "应用程序版本"

msgid "Applying new settings, this may take a moment"
msgstr "套用新设定中，会花一点时间"

msgid "Archived chats"
msgstr "已归档聊天"

msgid "Audio"
msgstr "音频"

msgid ""
"Audio recording failed, please grant the permissions to record audio in the "
"app settings on your device."
msgstr "音频录制失败，请授予在设备上的应用设置中录制音频的权限。"

msgid "Autocrypt Setup Message"
msgstr "Autocrypt 设置消息"

msgid "Autocrypt setup code"
msgstr "Autocrypt 设置码"

msgid "Autocrypt setup failed. Please check your setup code."
msgstr "Autocrypt 设置失败。请检查您的设置码。"

msgid "Autocrypt setup successfully changed"
msgstr "已成功更改 Autocrypt 设置"

msgid "Automatic"
msgstr "自动"

msgid "Base Settings"
msgstr "基础设置"

msgid "Block"
msgstr "块"

msgid "Block contact"
msgstr "屏蔽联系人"

msgid "Blocked contacts"
msgstr "已屏蔽联系人"

#. First variable is replaced by: terms and conditions, Second variable is replaced by: privacy declaration
#, c-format
msgid "By using OX COI Messenger you agree to our %s and %s"
msgstr "使用 OX COI Messenger 即表示您同意我们的 %s 和 %s"

msgid "Camera"
msgstr "相机"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid ""
"Cannot login. Please check if the email-address and the password are correct."
msgstr "不能登录。请检查电子邮件和密码皆正确。"

msgid "Cannot verify contact"
msgstr "不能认证联系人"

msgid "Changed encryption setup for this contact"
msgstr "为此联系人更改加密"

msgid "Chat"
msgid_plural "Chats"
msgstr[0] "聊天"

msgid "Choose a provider from the list below to create a new account"
msgstr "从以下列表里选择一个提供者以创建一个新户口"

msgid "Configuration change aborted"
msgstr "已放弃配置更改"

msgid "Contact"
msgid_plural "Contacts"
msgstr[0] "联系人"

msgid "Contact import running, please wait"
msgstr "正运行联系人导入，请稍等"

msgid "Contact request"
msgstr "联系人请求"

msgid "Contact successfully added"
msgstr "已成功添加联系人"

msgid "Contact successfully blocked"
msgstr "已成功屏蔽联系人"

msgid "Contact successfully deleted"
msgstr "已成功删除联系人"

msgid "Contact successfully edited"
msgstr "已成功编辑联系人"

msgid "Contact verified"
msgstr "已确认联系人"

msgid "Copied to clipboard"
msgstr "已复制到剪贴板"

msgid "Copy code"
msgstr "复制代码"

msgid "Could not delete contact."
msgstr "不能删除联系人。"

msgid ""
"Could not delete contact. Active chats with contact found, please remove "
"those chats first."
msgstr "不能删除联系人。找到联系人的活跃聊天，请先移除那些聊天。"

msgid "Create chat"
msgstr "创建聊天"

msgid "Create group"
msgstr "创建组"

msgid ""
"Creates an Autocrypt setup message, which you can load on other devices to "
"use your current encryption setup."
msgstr ""
"创建 Autocrypt 设置消息，您可以在其他设备上加载该消息以使用当前加密设置。"

msgid "Debug"
msgstr "调试"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Delete chat"
msgid_plural "Delete chats"
msgstr[0] "删除聊天"

msgid "Delete contact"
msgstr "删除联系人"

msgid "Delete push resource"
msgstr "删除推送资源"

#. Do you really want to block user X with email Y (e.g. Do you really want to block alice (alice@provider.com)?)
#, c-format
msgid "Do you really want to block %s (%s)?"
msgstr "您真的要屏蔽 %s （%s）？"

#. Do you really want to delete user X with email Y (e.g. Do you really want to delete alice (alice@provider.com)?)
#, c-format
msgid "Do you really want to delete %s (%s)?"
msgstr "您真的要删除 %s （%s）？"

#. Do you really want to delete user with email X (e.g. Do you really want to delete alice@provider.com?)
#, c-format
msgid "Do you really want to delete %s?"
msgstr "您是否真的要删除 %s?"

msgid "Do you really want to leave the group?"
msgstr "你真的要离开这个小组吗？"

msgid "Do you want to chat with this new contact?"
msgstr "您真的要与此新联系人聊天码？"

msgid "Do you want to delete this chat?"
msgstr "您要删除此聊天吗？"

#. Do you want to import your keys from folder X (e.g. Do you want to import your keys from "/home/alice/keys"?)
#, c-format
msgid ""
"Do you want to import your keys from \"%s\"? If no keys are in that folder, "
"the operation will fail."
msgstr "您要从 \"%s\" 导入您的钥吗？如果钥不在那个文件夹里，操作将会失败。"

#. Do you want to export your keys to folder X (e.g. "Do you want to save your keys in "/home/alice/keys"?")
#, c-format
msgid "Do you want to save your keys in \"%s\"?"
msgstr "是否要将密钥保存在 \"%s\" 中？"

#. Do you really want to unblock user X (e.g. Do you really want to unblock alice?)
#, c-format
msgid "Do you want to unblock %s?"
msgstr "是否要取消 %s 的屏蔽？"

msgid "Draft"
msgstr "草稿"

msgid "Edit contact"
msgstr "编辑联系"

msgid "Edit profile"
msgstr "编辑个人资料"

msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

msgid "Enable background updates"
msgstr "启用后台更新"

msgid "Enable sending and requesting of read receipts."
msgstr "启用已读回执的发送和请求。"

msgid "Enter the contact name"
msgstr "输入联系人姓名"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Expert: Export keys"
msgstr "专业：导出密钥"

msgid "Expert: Import keys"
msgstr "专业：导入密钥"

#. Security token of the FCM service. FCM is a abbreviation and mustn't be translated
msgid "FCM token"
msgstr "FCM 令牌"

msgid "Feedback"
msgstr "意見反馈"

msgid "File"
msgstr "文件"

msgid "Flagged"
msgstr "已标记"

msgid ""
"For known email providers additional settings are set up automatically.\n"
"Sometimes IMAP needs to be enabled in the web frontend. Consult your email "
"provider or friends for help."
msgstr ""
"对于已知的电子邮件提供商，将自动设置其他设置。\n"
"有时需要在 Web 前端启用 IMAP。请咨询您的电子邮件提供商或朋友寻求帮助。"

msgid "Forward"
msgstr "转发"

msgid "Gallery"
msgstr "相簿"

msgid "Group image changed"
msgstr "已更改群图像"

msgid "Group image deleted"
msgstr "已删除组图像"

msgid "Group left"
msgstr "组左"

msgid "Group name"
msgstr "群组名称"

msgid "Group name changed"
msgstr "已更改组名称"

msgid "Hello, I have just created this group for us"
msgstr "您好，我刚刚为我们创建了这个小组"

msgid "IMAP Security"
msgstr "IMAP 安全"

msgid "IMAP login name"
msgstr "IMAP 登录名称"

msgid "IMAP password"
msgstr "IMAP 密码"

msgid "IMAP port"
msgstr "IMAP 端口"

msgid "IMAP server (e.g. imap.coi.me)"
msgstr "IMAP 服务器（例如：imap.coi.me)"

msgid ""
"If enabled, this setting allows the app to perform periodic background tasks "
"to get new messages"
msgstr "如果启用，此设置允许应用程序执行定期后台任务以获取新消息"

msgid "Image"
msgstr "图像"

msgid "Import"
msgstr "导入"

msgid "Import Autocrypt setup message"
msgstr "导入 Autocrypt 设置消息"

msgid "Import device contacts"
msgstr "导入设备联系人"

msgid "Import failed, missing permissions"
msgstr "导入失败，缺少权限"

msgid ""
"Import keys from your local storage to change your current encryption setup"
msgstr "从本地存储导入密钥以更改当前加密设置"

msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

msgid "Initiate key transfer"
msgstr "启动密钥传输"

msgid "Invites"
msgstr "邀请"

msgid "Key action failed"
msgstr "钥动作失败"

msgid "Key action failed, missing permissions"
msgstr "钥动作失败，缺少权限"

msgid "Key action successfully done"
msgstr "成功完成钥动作"

msgid "Leave group"
msgstr "退出群组"

msgid "Location"
msgstr "地点"

msgid "Log in to OX COI Messenger"
msgstr "登陆到 OX COI Messenger"

msgid "Logging in, this may take a moment"
msgstr "登录中，这可能需要一段时间"

msgid "Login failed"
msgstr "登录失败"

msgid "Manual Settings"
msgstr "手动设定"

msgid "Me"
msgstr "我"

msgid "Member added"
msgstr "已添加成员"

msgid "Member removed"
msgstr "已删除成员"

msgid "Message syncing"
msgstr "消息同步中"

msgid "Messages I sent to myself"
msgstr "我发送给自己的消息"

msgid ""
"Messages from unknown contacts do not appear in chats anymore. Instead, you "
"can access such messages here:"
msgstr "来自未知联系人的消息不再显示在聊天中。相反，您可以在此处访问此类消息："

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "New contact"
msgstr "新联系人"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "No blocked contacts"
msgstr "无已屏蔽联系人"

msgid "No flagged messages"
msgstr "无已标志消息"

msgid "No messages"
msgstr "没有消息"

msgid "No participants selected. Please select at least one person."
msgstr "没有选择参与者。请选择最少一位。"

msgid "No phone number"
msgstr "没有电话号码"

msgid "No results found"
msgstr "没有找到结果"

msgid "No signature set"
msgstr "没有设置签名"

msgid "No username set"
msgstr "没有设置用户名称"

msgid "Notification"
msgid_plural "Notifications"
msgstr[0] "通知"

msgid ""
"OX COI Messenger works with any email provider, but best with COI-compatible "
"providers. If you have an existing email account, please sign in, otherwise "
"register a new account first."
msgstr ""
"OX COI Messenger 可以与任何电子邮件提供商合作，但最好与 COI 兼容的提供商合"
"作。如果您有现有的电子邮件户口，请登录，否则请先注册新帐户。"

msgid "Off"
msgstr "关"

msgid ""
"Often you only need to provide your email address, password and server "
"addresses. The remaining values are determined automatically. Sometimes IMAP "
"needs to be enabled in your email website. Consult your email provider or "
"friends for help."
msgstr ""
"通常您只需要提供您的电子邮件地址、密码和服务器地址。其余值将自动确定。有时，"
"IMAP 需要在您的电子邮件网站中启用。请咨询您的电子邮件提供商或朋友寻求帮助。"

msgid "Ok"
msgstr "确定"

msgid "Only show messages of known contacts"
msgstr "仅显示已知联系人的消息"

msgid "Open chat"
msgstr "打开聊天"

msgid "Other mail provider"
msgstr "其他邮件供应商"

msgid "Outbox"
msgstr "发件箱"

msgid "Participant"
msgid_plural "Participants"
msgstr[0] "参与者"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Performing key export"
msgstr "进行钥导出中"

msgid "Performing key import"
msgstr "进行钥导入中"

msgid "Performing key transfer"
msgstr "进行钥转移"

msgid ""
"Phone numbers can be added or edited via the local address book and imported "
"afterwards."
msgstr "电话号码可以通过本地地址簿添加或编辑，然后导入。"

msgid "Please check your username and password"
msgstr "请检查您的用户名称和密码"

msgid "Please choose a number"
msgstr "请选择一个号码"

msgid "Please choose what kind of messages you would like to see."
msgstr "请选择您希望查看的消息类型。"

msgid "Please enter a valid email address"
msgstr "请输入一个有效电子邮件地址"

msgid "Please enter a valid port (1-65535)"
msgstr "请输入有效的端口 （1-65535）"

msgid "Please enter your password"
msgstr "请输入密码"

msgid "Please select your email provider to sign in"
msgstr "请选择您的电子邮件提供商以登录"

msgid "Please specify your email server settings."
msgstr "请指定您的电子邮件服务器设置。"

msgid "Please wait a moment."
msgstr "请稍等。"

msgid "Privacy and Mobbing Protection"
msgstr "隐私和移动保护"

msgid "Profile"
msgstr "个人档案"

msgid "Profile QR"
msgstr "个人档案 QR"

msgid "Push data"
msgstr "推送数据"

msgid "Push resource (via push service)"
msgstr "推送资源（通过推送服务）"

msgid "Re-importing your contacts will not create duplicates."
msgstr "重新导入联系人将不会创建重复项。"

msgid "Read receipt"
msgid_plural "Read receipts"
msgstr[0] "读取收据"

msgid "Register"
msgstr "注册"

msgid "Register new push resource"
msgstr "注册新的推送资源"

msgid "Remove current image"
msgstr "删除当前图像"

msgid "Remove participant"
msgstr "删除参与者"

msgid "Rename group"
msgstr "重命名组"

#. Response from server address X with error code Y (e.g. Response from provide.com: Login failed)
#, c-format
msgid ""
"Response from %s: %s\n"
"\n"
"Some providers place additional information in your inbox; you can check "
"them eg. in the web frontend. Consult your provider or friends if you run "
"into problems."
msgstr ""
"来自 %s 的响应：%s\n"
"\n"
"某些提供商在收件箱中放置其他信息;你可以检查它们。在网络前端。如果您遇到问题，"
"请咨询您的提供商或朋友。"

msgid "SMTP Security"
msgstr "SMTP 安全"

msgid "SMTP login name"
msgstr "SMTP 登录名称"

msgid "SMTP password"
msgstr "SMTP 密码"

msgid "SMTP port"
msgstr "SMTP 端口"

msgid "SMTP server (e.g. smtp.coi.me)"
msgstr "SMTP 服务器（例如：smtp.coi.me）"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Scan QR"
msgstr "扫描 QR"

#. Scan the QR code to add an verify user X (e.g. Scan this QR code to create a new contact or verify a contact with alice.)
#, c-format
msgid "Scan this QR code to create a new contact or verify a contact with %s."
msgstr "扫描此 QR 代码以创建新联系人或验证具有 %s 的联系人。"

msgid "Search contacts"
msgstr "搜寻联系人"

msgid "Security"
msgstr "安全性"

msgid "Sent with OX COI Messenger"
msgstr "以 OX COI Messenger 发送"

msgid "Server addresses"
msgstr "服务器地址"

msgid "Set a group name"
msgstr "设置一个组名称"

msgid "Set a name"
msgstr "设置一个名称"

msgid "Setting"
msgid_plural "Settings"
msgstr[0] "设置"

msgid "Setup message created"
msgstr "已创建设置消息"

msgid "Share"
msgstr "分享"

msgid "Show QR"
msgstr "显示 QR"

msgid "Show both chat and email messages from all senders"
msgstr "显示来自所有发件人的聊天和电子邮件"

msgid "Show both chat and email messages from my contacts"
msgstr "显示来自我的联系人的聊天和电子邮件"

msgid "Show messages from unknown contacts"
msgstr "显示来自未知联系人的消息"

msgid "Show only chat messages "
msgstr "仅显示聊天消息 "

msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#. Sign in with provide X (e.g. Sign in with provider.com)
#, c-format
msgid "Sign in with %s"
msgstr "用 %s 登录"

msgid "Signature"
msgstr "签名"

msgid "Simply add one by tapping on a contact."
msgstr "只需点击联系人即可添加一个。"

#. Start a chat with a new user (e.g. Start a chat with alice?)
#, c-format
msgid "Start a chat with %s?"
msgstr "开始与 %s 聊天？"

msgid "System contacts imported successfully"
msgstr "已成功导入系统联系人"

#, c-format
msgid "The associated setup code starts with: %s"
msgstr "关联的设置代码以此开头：%s"

msgid "The code can be entered with or without minus signs"
msgstr "代码输入时可以带或不带减号"

msgid "There are currently no messages from unknown contacts"
msgstr "当前没有来自未知联系人的消息"

msgid "There was an error or the progress was canceled."
msgstr "出现错误或进度已取消。"

msgid ""
"This action can also be done later via the import button in the top action "
"bar."
msgstr "此动作也可以稍后通过顶部动作栏中的导入按钮完成。"

msgid ""
"This contact has no phone number. Please edit this contact in your device "
"address book and add the phone number there."
msgstr ""
"此联系人没有电话号码。请在您的设备地址簿中编辑此联系人，并在此处添加电话号"
"码。"

msgid "This field can not be empty"
msgstr "此字段不能为空白"

msgid "This is a new chat. Send a message to connect."
msgstr "这是一个新的聊天。发送消息已连接。"

msgid ""
"This is a read receipt.\n"
"\n"
"It means the message was displayed on the recipient's device, not "
"necessarily that the content was read."
msgstr ""
"这是已读收据。\n"
"\n"
"这意味着邮件显示在收件人的设备上，不一定等于内容已被阅读。"

msgid ""
"This is the Autocrypt Setup Message used to transfer your end-to-end setup "
"between clients.\n"
"\n"
"To decrypt and use your setup, open the message in an Autocrypt-compliant "
"client and enter the setup code presented on the generating device."
msgstr ""
"这是用于在客户端之间传输端到端设置的 Autocrypt 设置消息。\n"
"\n"
"要解密和使用设置，请在符合 Autocrypt 的客户端中打开消息，然后输入生成设备上显"
"示的设置代码。"

msgid ""
"This keys enable another device to use your current encryption setup. Keys "
"are saved on your local storage."
msgstr "此密钥允许其他设备使用当前加密设置。密钥保存在本地存储中。"

msgid ""
"This message cannot be decrypted.\n"
"\n"
"It might help to reply to this message and ask the sender to send the "
"message again.\n"
"\n"
"In case you re-installed the OX COI Messenger or another email program on "
"this or another device you may want to send an Autocrypt setup message from "
"there."
msgstr ""
"不能解密此消息。\n"
"\n"
"回复此邮件并要求发件人再次发送该邮件可能会有所帮助。\n"
"\n"
"如果您在此设备或其他设备上重新安装了 OX COI Messenger 或其他电子邮件程序，则"
"可能需要从那里发送 Autocrypt 设置消息。"

msgid ""
"This message is an Autocrypt Setup Message. Tap it to start the import "
"process. You will be guided through the process."
msgstr ""
"此消息是 Autocrypt 设置消息。轻点可启动导入过程。您将被引导完成整个过程。"

msgid ""
"To complete the import of the Autocrypt setup message please provide the "
"security code shown on the originating device. After entering the code below "
"the Autocrypt settings will be applied to your current encryption setup."
msgstr ""
"要完成 Autocrypt 设置消息的导入，请提供原始设备上显示的安全代码。输入下面的代"
"码后，自动加密设置将应用于您当前的加密设置。"

msgid "Today"
msgstr "今天"

msgid "Type something..."
msgstr "输入一些东西……"

msgid "Unblock"
msgstr "取消屏蔽"

msgid "Unblock contact"
msgstr "取消联系人屏蔽"

msgid "Username"
msgstr "用户名称"

msgid "Verification finished."
msgstr "验证已完成。"

msgid "Verifying. Please wait a moment."
msgstr "验证中。请稍等。"

msgid "Video"
msgstr "视频"

msgid ""
"Video recording failed, please grant the permissions to record video in the "
"app settings on your device."
msgstr "视频录制失败，请授予在设备上的应用设置中录制视频的权限。"

msgid "Voice message"
msgstr "语音留言"

msgid "We could not determine all settings automatically."
msgstr "我们不能自动确定所有设置。"

msgid "Welcome to OX COI Messenger"
msgstr "欢迎来到 OX COI Messenger"

msgid ""
"Welcome to the OX Coi Messenger!\n"
"Please start a new chat by tapping the chat bubble icon."
msgstr ""
"欢迎来到OX Coi Messenger！\n"
"请轻点聊天气泡图标以开始新的聊天。"

msgid "Would you like to import your contacts from this device?"
msgstr "您想从此设备导入联系人吗？"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#, c-format
msgid ""
"Your Autocrypt setup has been sent to yourself. Switch to the other device "
"and open the setup message. You should be prompted for a setup code. Type "
"the following digits into the prompt:\n"
"%s\n"
"Once you are done, your other device will be ready to use Autocrypt."
msgstr ""
"您的 Autocrypt 设置已发送给您自己。切换到其他设备并打开设置消息。系统应提示您"
"输入设置代码。在提示符中键入以下数字：\n"
"%s\n"
"完成后，您的其他设备将可以使用 Autocrypt。"

msgid "Your favorite messages"
msgstr "您最喜爱的消息"

msgid "Your messages are encrypted from now on."
msgstr "从现在起，您的邮件将被加密。"

msgid "code"
msgstr "代码"

msgid "more messages"
msgstr "更多消息"

msgid "privacy declaration"
msgstr "隐私声明"

msgid "terms & conditions"
msgstr "项目及条款"

#~ msgid "1 system contact imported"
#~ msgid_plural "%i system contacts imported"
#~ msgstr[0] "已导入 %i 位系统联系人"

#~ msgid "Account settings"
#~ msgstr "户口设定"

#~ msgid "By using OX COI Messenger you agree to our"
#~ msgstr "使用 OX COI Messenger 代表您同意我们的"

#~ msgid ""
#~ "Welcome to the OX COI Messenger!\n"
#~ "Please start a new chat by tapping the chat bubble icon."
#~ msgstr ""
#~ "欢迎来到OX COI Messenger！\n"
#~ "请轻点聊天气泡图标以开始新的聊天。"

#~ msgid "and"
#~ msgstr "和"
